唔該食齋嗰啲壽頭入一入嚟

你哋食齋我會表示尊重
但係唔該有啲食齋嘅人（我強調係某一部份人唔係全部）
一見到食肉嘅人就用鄙視嘅眼神
例如某部份食齋嘅人士望到肉會當住你面講話
嘩好臭啊
點解你會食呢啲嘢架
再唔係就用個手喺度撥下撥下個鼻個手勢
唔講我以為自己食緊垃圾
然後用啲好似望乞兒、怪人嘅目光望住你
屌你老母我依家又冇逼你食
大佬呀食肉先係主導嘅市場好唔好？
你食齋我亦都唔會去用望隻牛阿羊阿咁嘅眼光去望你啦
唔該你哋食齋嗰啲唔好覺得自己食齋就好撚高級，好似超越左凡人成仙成佛咁去批判其他人

我呢番說話係講比嗰啲以為自己食咗齋就好撚高級好撚脫俗，成晒先收晒度打晒飛機嗰啲人。
對於其他會互相尊重嘅素食者我係表示認同同尊敬。
講撚完。

樓主溜左句，不服來辯

不服來辯

駁唔到

真心覺得係互相尊重
食素係自己嘅事，冇權去因爲自己個人嘅野去鄙視任何人，亦唔會高人一等
利申：素食者